男人壓力大 會唔會特別想扑嘢？

定係 連嘢都會唔想扑？

好撚大壓力 想搵人直接屌死我算

唔好話扑野
打飛機都無mood

定係可以澸壓？

我平時大壓力就打j

邊有心機呀Ching

證明你果d唔係真壓力…

壓力大會去行海濱或者訓教逃避現實